暗戀其實係自我催眠

成日諗住人
望人一眼就無限ff
越諗就沉越深
一開始就算無咁鍾意 但最後你已經自我催眠到擺脫唔到果個人

有無諗過嚇親人

如果本來就同佢冇咩接觸
ff得多 就變成鍾意幻想中個美化咗嘅佢

真呀 不過真係好美好

你咁暗戀
嗰個就只係自己幻想出黎嗰個人only

暗戀係人地都唔知
咩嚇親人啊

比你講一講 我覺得我似思覺失調多d

但都想同佢多啲接觸
個心好痕啊屌

你係FF 既過程中 一定係腦補左人地㗎啦
聽你咁講應該同個 女仔唔熟啦
咁唔熟仲腦補 gum 嗰個人一定唔係真既

你仲唔係鍾意左自己幻想嗰個人？

咪自我催眠左囉

係就係一定係鍾意自己幻想嗰個人架啦

你如果接觸到果個人，潛意識地會動作有啲唔同

覺得佢越睇越好睇

無錯啊~屌

點解唔去表白

暗戀得就一定係冇咩自信同冇咩機會架啦

點解覺得無機會

都未太熟

你地識左幾耐

你真絲黎？
feel到Ｄ女人好多問

？